越黎越多屍體發現

所有受害者係咪都係唔出聲

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

點出聲？

事主嘅家屬同朋友都係受害者一部份

可以搵民主黨開記者會
但係我只可以講，唔出聲遲早死

點解受害人嘅屋企人冇出聲？
起碼會出嚟話自己個仔女831 後失蹤
之後就變屍體發現案
定係連佢地屋企人都滅埋口！？

麻煩知道有人失蹤，盡快出聲
同埋要講佢咩名同基本個人資料！

根本有可能而家更多既受害者,本身都係家屬黎

受害者仲可以出到聲咁驚

唔出聲定出唔到聲

如果有人有朋友或者鄰居無啦啦失蹤要快D講

家屬都計

成班話報牛果D友出山未定仲磨緊劍?

被他殺喎屌

我用陰陽眼同過啲死者傾計，佢地話死得好慘

推

有無統計呢幾日死左幾多人？死左嘅有幾多有直屬關係？d鄰居幫到手? 死者之前有無離開屋企同失蹤幾耐？要翻查屋苑閉路電視？
攞嚟做民宣好有用

搵人查下死者
死前有冇去太子站或被捕咪知道
唔洗估估下

Push

我唔希望係義士黎

街坊撚狗時可以扮撐警送加料食物比阿sir

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

係

黑警殺人

唔好再出呢啲冇憑冇據既post推走啲重要post啦

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

岩岩又有單 屌你老母

咁多浮屍case 真係好鬼

有冇可能可以推上國際
不過唔知點推先啱

真？同邊個

係被滅聲啦

係咪家屬自己走去報警跟住比人殺死…

支持，可唔可能將兩邊(被拉，被自殺) 的人名列晒出黎？
係唔係傳媒會有晒？
之後大家幫手 fact check?
逐個認下邊個識再睇下當中有冇血緣關係？

會唔會呢啲就係受害者

黑警可能會用受害人手機一直報平安,扮在生,短時間可能未有人發現,有冇朋友突然去旅行咁

呢啲醫護人員請查清楚近來忽然出現嘅屍體發現案，因為死者未必一定係示威者，亦都有可能係對家用完即棄嘅刀手都唔奇。所以要檢查清楚死因，揭開真相。

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

可能係831死者有關家屬被滅口
要唔係就新屋集中營被打死嘅手足
真係唔撚信呢幾日有咁多被自殺同意外死嘅事發生

好呀，我就唔撚再開，你班撚樣咪再講咩
今日咁多人死沒人講呀果D post

美國都已經打開口牌話太子有死人

一過左831 勁多呢啲死人案件
強烈懷疑係處理示威者屍體

送左中

中共典型滅聲手法知情人士係咪仲唔出聲？ 你條命係中共眼中根本唔值錢，你以為佢會比你知嘅秘密威脅到？

共產黨手段

家屬出嚟講句嘢？！究竟係咪真係有人死咗

新屋嶺

唔係唔開得
但你開果陣熱門已經有post討論緊呢件事麻
一件事佔太多熱門post 只會令其他有用資訊post上唔到熱門
希望你都理解

你班友係咪想搞死個運動？

講到咩 24小時監視住

最近咁多單屍體發現
你話新屋嶺冇人死
你講都冇人信

白色恐怖 冇人死啊

要全力推國際媒體 係本本係咁互傳已經無用 無警察會查
要推到有國際Kol 話一定要撤查

有無英文好既ching 可以幫手

只會越來越多

黑警！

push

但其實正常身邊有咁多朋友 佢哋啲朋友點會唔發覺？唔通殺晒全部佢啲朋友咩？香港咁細殺下殺下全港殺曬㗎啦喎 除非嗰個係邊緣人失蹤左都唔會有人察覺

之前有堆年齡較高既人跳樓已經極不尋常
我懷疑死者家屬唔係唔敢出聲，係已經被自殺

好不安

似係出唔到聲

eg.軟禁/一出聲就捉埋去坐監 等等

唔出聲死路一條

比人殺左點出聲？

早幾日先有單懷疑係死者父母虐打至死
即係講唔掂數就拉曬全家

我唔會接受政府既條件

為義士而戰！！

就快冇聲出 屌

最差情況有可能連屋企人本身都一早斷聯，已經不在人世，單身一個住冇人理

睇過d自殺事件不乏中老年人，家屬

同埋似係公安扮警察
打死左人
黑警唔會硬食死貓
就求其搵人棄屍
之後就“被發現”

push
有冇人KEEP住整合
最好有埋有可疑既受害人既資料

日日都有

依到討論區 你應該明白 如果靠連登先搵到資訊同文宣嘅話 我有少少懷疑你地依三個月究竟做緊咩

明顯死亡個啲係直接入公眾殮房，醫護都幫唔到手
Sor

例如啲長者

唔好胡亂猜猜，太子站目的就係令香港人民主運動失焦，令大家花費大量精神去流傳未經fc嘅事

分分鐘呢個就係死者家屬

我都想知未有年齡

Details pls

MTR港鐵必須交出831 太子站 cctv !!

想像唔到香港已經變到咁大陸呢幾個月黎發生好多事都係香港以前少見/幾乎唔會發生嘅事，所以話大陸冇暗中插手香港事務搵鬼咩

more

根本當我哋香港人係傻，點會一日入面有成10個人跳樓自殺，今早又有浮屍…直頭係自編自導自演

家屬都滅口

我都覺

死咗點出聲

如果家屬都滅口佢一定冚唔住單嘢
因為每一個人都至少有3位聯繫人
同埋至少兩位家屬

一定會爆大鑊

死左點出聲

朋友同事定滅唔晒。

一定要證據，人證

RIP

推。

831既post太多喇，快d推返行動post上去

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

【907機場】好恐怖！成個熱門都冇機場post？！

相關新聞連結：
[1/2] 4小時前
石籬兩女子墮樓釀兩死

[3] 8小時前
八旬翁青衣墮樓亡

20小時前
長安邨男子墮樓亡

[4/5] 13小時前
葵涌兩女子墮樓 雙雙不治

[6] 14小時前
鑽石山火葬場女子墮下亡

[7] 16小時前
灣仔商廈女子墮樓亡

[8] 16小時前
通菜街男子上吊亡兒子發現已太遲

[9] 23小時前
秀茂坪南邨男子墮樓亡

[10] 25小時前
沙田水泉澳邨女子墮平台不治

我唔撚信咁多人死

似係831被黑警打死既屋企人
再被自殺/謀殺滅聲

會唔會解剖驗屍 查到死因
如果有呢個步驟
咁係咪應該要第一時間保護解剖個班人
等佢哋可以講出死因
不過保護得佢哋
都唔知點樣可以保護佢哋屋企人...

好鬼

搵國際媒體

再係咁落去咪變誅九族

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

豬九族

別造新聞啦

通靈大師去哂邊到
我要知真相呀

未送中
就有強力部門
以強力方式滅聲

殺到埋身
班港豬仲慒盛盛

831太子 有冇可能睇到法醫報告 或者將近期死者配對 搵下有冇血緣關係 邊有可能幾日內死10幾人 香港無法治 咁樣同大陸無分別

如果有能力，求你幫下佢地，佢地係枉死，投唔到胎，求下你，可以既話，起碼都俾大家知佢叫咩名，等佢屋企人知道（如健在）

有冇睇讓子彈飛 ？ 講左咩自己領悟

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

受害者點出聲？係咪想講親屬，朋友

有報導話831被捕人士獲釋之後都仲有狗跟蹤
如果真係死人 佢地面對嘅一定會更嚴重

而家已經直接殺人 點解仲可以唔理

Lm

係既就問埋個人資料 名呀邊度死呀

應該好多係新屋嶺
連上左年紀既同事都係咁估，覺得新屋嶺死既仲多過831

大家唔好推呢d 廢post, 集中策略post

好撚恐怖

可能係太子打死個D

要推到有cctv 同法醫報告

各有各做啦

屌沖入美國領事館啦 仲搵民主黨有撚用

食屎啦 沒人講又開post話點解咁多人死沒人講
正一雙重標準

好大機會就係屋企人去狗署報失蹤
然後被滅聲

你老母就廢post
831後咁多被自殺係巧合？
平時60 70歲呀婆妹下妹下行步路都慢 會走去跳樓？
我肯定係有家屬被自

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

呢排咁多負面新聞，諗唔開都正常

查返屍體發現案 , popo 係冇公開統計
我相信保險佬計數會考慮非自然死亡數據
有冇保險佬講兩句 ?

我都屌緊人 on99

成撚日話唔好推廢post
咁乜撚野叫討論區？

成日話推行動post 一係叫連仔開個行動區

一係就唔好屌人唔推，依家變左推post討論區？

個個打個推就撚就

Topic: 緊急 ! 大量被捕人士被活活打死

一年香港死45000人，當日有部分死因不明，即刻疑似被謀殺，自殺之類，根本就是日常發生的事

被人滅埋口

依家係咪唔撚洗FC 我推左2個行動POST 無人理

佢地啲父母點解唔出聲？
有一個死者父母只需證實有去過太子站，POPO一定實緊。

因為可能連屋企人都被禁錮滅聲

咪on9, 不嬲香港日日都有發生

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

係咪要出奇招問米搵線索

廢話，屋企人咪就係七八十歲跳樓嗰啲囉

好難有人死左身邊會冇人知，就算同狗報失蹤無用都應該同各大傳媒講

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

日日都有人死㗎啦

殺晒相關家屬 就無人問黨鐵攞cctv

831 受害者家屬，即刻逃亡到民主國家先，再搵歐美領事爆料

今朝又多個60歲浮屍

會唔會有新屋嶺手足已經出左事

北角果個係60歲？

好簡單 將屋企人被自殺埋 咪多幾條屍

係
男子綁雙手背囊藏磚頭 浮屍北角海面

廢post 定義， 冇內容冇策略冇新訊息。你要開post 推熱門，一係有831新料爆， 一係有戰術攞證據。呢個post 乜柒都冇唔係廢post 係乜

中共連大陸都可以被自殺
香港點解唔得

一定要打比朋友聽到佢把聲先好信呀

乜撚嘢叫討論區

details please

連登講冇用
要揾飯民試吓

死撚開啦屌你老母
要有憑有據先講都唔知死撚左幾多件啦

真係好驚係黑社會做既嘅

可以屍都無，移植哂器官

呢樣野最需要獨立調查

如果係真
問多啲個人資料 住邊 點幫到佢地
陽間先做到野

有無受害者肯出黎

真送終

好撚恐怖囉其實

講到咁多人死，但冇一個家屬出黎，似fake news多

其實check唔check到死者之前有無俾人拉既紀錄？

比人綁手腳沉落海我用屎眼都知佢地死得好慘

已被軟禁

問撚到咩佢 係度9up
佢講得出我切呀
問我有輪迴眼同寫輪眼既朋友好過啦

我見跳樓個啲反而上左年紀嘅多 後生嘅少

比你出境先算啦

親戚，鄰居，朋友個個軟禁哂？

出唔到聲，一連幾日rm4ni4被跳樓被跳海等等
唔係後生嘅
你認為係示威者嘅咩人？。。

真係好唔尋常但死者既朋友/家屬點都會知掛 就算滅埋佢地聲都未必可以100%滅到

冇屍體、冇家屬認屍，冇喊到收唔到聲嘅圖片

有冇諗過班狗直接軟禁埋屋企人

軟禁？謀殺比較大機會 首先唔洗分散人手
又可以確保消息一段時間內唔會洩漏

咁要殺幾個

應該已經軟禁曬，睇下一步點處理

cls

被自殺+軟禁....

被捕人
家屬
聯絡得多既朋友

亦有可能比安家費/
威脅佢地亂講就捉走佢地既其他親友
/屈佢地謀殺之類

利申以上係電視劇橋段

似

可以有d係係廁所用水刑果陣整死左
索性掟埋落海 等過幾日話又有屍體發現

以上係電影橋段

出唔出聲都搞你，爆返佢轉頭等美帝保護你其他人幫做野好過啦，咁先有一線生機

我諗首先要有一個安全既地方比受害人/家屬比佢地，先有可能有勇氣出聲
唔通出完聲之後繼續番番自己屋企咩

唔怪得狗記招日日叫人企出嚟投訴
變晒屍咪出唔到嚟

唔理咁多
依家風頭火勢
各位手足大家要小心啲

要文宣 長未必用連登

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

cls,血債血償!

最壞打算 呢幾日被自殺既可能就係831死者既家屬

中國

幾年前已經話日日有人自殺啦

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識[/size=2]

係咪已經發生左大屠殺同滅聲？？

一定有人死左，太不尋常，淨係睇太子站關足一日已經夠疑惑，東涌都係一日咋

就算親人被滅聲，佢朋友呢?有朋友突然失蹤嘅一定要講出黎

大陸活摘法輪功學員器官都係咁，人都死咗，點出聲指證?

痴L線
祝黑狗 全家都倖輻

你up 句咁既廢野洗撚出新post 咩， 入人地d post 都講到啦

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

大家可以睇下呢2個
我唔係覺得警察唔會殺人
只係平時睇推論小說都知啦
通常線索最明顯既都唔係真相
係敵人故意誤導我地

大家有冇諗過831案後政府黨鐵黑警既行動太奇怪
第一 點解黨鐵一黎話唔俾cctv?
第二 正如我所講 點解有好多區冇事發生但成批黑警出黎？會唔會係想轉移大家視線？
第三 點解政府要出新聞稿去講一單唔係驚動全港既殺人案？如果我係政府 如果831身有屎我會封鎖所有自殺/他殺案消息 免得入自己數 仲點會新聞稿再講 驚死人唔知？
第四 點解咁多失蹤既人但冇人出聲？即使家人被滅口 佢地都有鄰居 朋友 同事 同學 老師 等等 我唔信班狗咁短時間內搵得晒每一個出黎 我唔信所有人都係藍絲 因為每個人都會link到另一個人 所以根本滅口唔晒
第五 蘋果對於831兩單新聞都好鬼

咁大班人出黎會冇人知？
就算係街坊裝走 但佢地有傷者要人抬出黎喎
點會成件事冇人睇到？冇醫護人員爆料？

呢個仲奇怪
被捕仲要受傷 點會仲有講有笑？

我認為
如果每區冇事發生/只係好少事但大派警力戒備
就一定係掩飾緊某個行動
琴日有手足話會唔會831前我地有啲野威脅到政府
令佢要用831事件黎做個大炸彈 再不停煲大 煽風點火黎掩飾831前既某件事？（例如新屋嶺？或者唔止倫姦 係比倫姦更嚴重既事？）

我一收到蘋果新聞個通知就開post啦
有咩問題？
咁依家我係討論區開post係咪好撚奇呀

你真膠？

會唔會直接送中所以音訊全無

呢個要推

開記者會，遲下反轉豬頭渣都無

唔撚關831事架屌你老母

係咪應該統計一下我地有幾多人失咗踪

我覺得似白衫私了

死左既人舉手唔該

個啲叫受害人家屬和朋友

e+係愈出聲愈露樣愈安全，你地收收埋埋唔敢出聲真係比黑警溶左都無人知

死人係出唔到聲

你係警察會點做?
只要一代入就知佢地屋企人下場係點

Up

由死者個frd個frd個frd搵起 我要真相！！！

唉

點解可以死咗咁多人都無路祭

但都要unlock到佢部機先得架 除咗自己屋企人點會知電話密碼

請家屬向國際請求支援，唔好信黑警

堆返上去啊

大家要有心理準備
我地真係行緊無數人既傷死既路
就算要我扮藍 我都會扮
因為我要令到所有我認識既藍
淺藍係易落手溝通同改變既對象
終有一日
要佢地去多謝所有行過出黎既學生
而唔係話佢地係蠢
兄弟爬山！

收皮啦！依加 831班義士下落仲係不明！有無根據都要繼續揾真相！！！

打到你骨折 輪姦你
果時你仲夠力忍住唔講密碼咩？
更何況宜家指紋解鎖年代
用武力解鎖電話太容易了
當殺人都做得出 仲有乜野係可以做唔到？

年紀大果d就係家屬
細果個一早係新屋嶺溶左啦

有巴打整合咗
綜合831後香港發現屍體嘅新聞

唔一定係831, 懷疑新屋嶺都死咗好多個

差狗真係麻包袋，再聯同傳媒做假

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

聽講有消防員話呢幾日幾單跳樓嘅屍體都無血跡 無巨響 但有奇怪傷痕
利申：無得fc如果有人知情唔該你地爆料

點解無路祭嘅？

今日又一單

聽警察👮‍♀️Fr，內部開會傳出的消息，太子確確實實打死人，但唔係香港黑警，係大陸武警派落來扮嘅黑警打死人，目前港共政府正與死者家屬緊急協商，想用錢封晒家屬把口，封鎖真相！要呼籲死者家屬勇敢行出來，把真相公諸天下！

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

可能係出唔到聲 咩人係最守到祕密

我都咁覺得

1後生唔見左
班old seafood一定唔信人單獨去警局報案
結果比黑警殺左變浮屍

2唔少義士一早比藍絲畜牲父母趕走
根本死左都無人知

唔好以為人人都有好多朋友，
至少我次次發夢都係自己一個。
我諗我死咗都唔會有人立即發現。
話唔定警犬仲用我手機向我父母報平安。
又或者我父母都畀警犬拉埋...咁咪滅咗聲囉，
你以為滅聲真係咁難？

係
首先叫佢地搵某幾個立會議員同612 基金
因為我無奈前聽到一個消息（唔關新屋嶺事）
我諗有好多人真係驚到唔敢出聲...

宜招有用

唔好忘記721 831 輪姦事件

被消失

無嘅
都係等時機

或者已經……
只有 _ _唔會出聲

世事難講
當年8964
夜晚槍殺
天未光屍以搬走
第二日以經死灰
好多當失蹤處理
當時火化要叠屍燒
真係有死人實封口
唔係出老解都無用
靠殺人換財富既政權
香港人定會反抗到底

大家小心popo用便裝去挾持示威者
然後帶他們去天台或無人地方

建議大家睇下呢套

逆權公民: 1987 的南韓，對比今天的香港831

大陸化

新屋嶺手足去晒邊????

好心寒

家屬 親朋戚友一定要諗辦法 冇人幫到佢

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

有機會真係自殺，FC咗先，唔FC就假設同藍絲冇分別。

其實香港一直都好多
不過831之後大家先留心呢樣情況